立山黑部行程求評

day 1 早機 成田 去吉原 晚上住長野
day 2 黑部立山 住富山or 高岡
day 3 金澤近江町 住 加賀溫泉
day 4 福井 恐龍博物館 and 福井城 住福井
day 5 大阪 飛田 住大阪
day 6 88